澳門今次到底咩事？ 無政府狀態？

風球遲遲都唔掛
又唔出warning
由得d人死
發生咩事 十足無政府狀態
市民自生自滅

嚴重支耶化既下場

大陸都廢時理澳門 如果發生起香港 爭住落黎救援

唔係會出解放軍？

澳門個政府向來同無政府狀態無差別
舐共養廢人既下場

遲下派$9000 就無事

有差別 無政府可能仲做到嘢過佢依家個政府

屌你我見到澳門咁個心真係好撚寒
唔知幾時到香港

好快就會

係Facebook 見到澳門好多大廈d窗吹甩曬 同好多地下停車場浸曬 好以feel 到 天滅澳門 嘅感覺

rip 仲好以話係停車場浸死好多人 同政府冇對外公佈

今日係杏花邨停車場個管理公司唔鳩理由佢浸啦

一向都係咁,.賭埸多數7點左右翻工,.個個翻撚晒先會挂8號
今次個風又係勁,.家陣斷水中,.好彩去油站買左幾箱水同仲有電

巴打澳門人？

係

咁做有咩好處 ？ 返曬工 跟住停曬電 賭場入面水浸仲點開工

個風吹緊香港都有板佢見個風吹到成個香港浸曬

最好笑嘜都唔做 最小通知下叫人做防風又唔講

巴打要Stay Safe.

交更時間唔掛得
交完更先掛

無政府有賭場

澳門狗死都唔認自己已經成為支那一部份

The Purge: Macau

我都斷水，我今日一直都有水
到頭先11點幾12點斷咗

水可以頂到幾耐
再無水落去會出事架wo

同埋想問下醫院點算

唔係嘛?!
打風講到好小兒科咁

賭場入面係極少會水浸+10號波都照開
今次係無預到個風會咁勁搞到大停電,.好多埸都唔係浸,而係無電
澳門個氣象局又係出名廢既,.
賭牆勁過力牆

上年吹爛晒d野都係3號波
我喺公司坐足一日

我地又何嘗唔係呢

利申 香港人

香港都5年無掛十號波 可能以為平時8號咁頂到掛

醫院真係唔知，本身已經廢，依家應該更廢

祝你年年有今日 歲歲有今朝

一停水就即衝落油站買(樓下就係)
我買完走戈時已經10幾架車入緊黎想買水

澳門政府仲衰撚過支那
支那都一早講左紅台 等d人預備定

澳門9點先上8號
直頭係為賭場服務

賭牆

好彩我本身飲開樽裝水

挂你老母臭閪

醫院得兩間，無水電緊急手術都未必做到

二次災害就快出現

真係累死人 邊走得切同做得切防風

还有党

好正常,.這就是澳門

睇fb話呢場風令全澳門三分一嘅巴士收咗皮點解可以咁

見另外有巴打開咗個圖輯post
解釋澳門巴士好似無車廠
係泊街所以出事

澳d巴士有同無都分別不大架啦

呢啲Topic夠連登仔打飛機

海水浸車 咩都死

睇新聞好多泊街既車都

次次都坐發財車，車駁車都快過坐d 濕鳩巴士好多

好似唔係，係得三分一無收皮
聽日得反11條線

澳門只有派錢晚時候先有政府
btw快啲派，等緊收錢

真。澳門人真係可憐 ，真心咁講
選啲紅底議員出黎
重要對住個咁嘅紅底垃圾政府（比支國更差）
寧願搞賭場都唔搞下自己地方啲基建
而家奶哂野啦
一個颱風就起左成個澳門底
個大交合台長一句sorry
掛遲左颱風就令到幾個人無左條命
而家重話唔止五條鹹魚
重要學埋支國封閉消息
諗起都覺得成件事好荒謬好ON99999

Btw sorry for 1999
我係香港人

明日香港 下次可能到張建宗做特首

真心想問澳門巴打
澳人仲有無心去抗爭
係既話今晚就係好機會

係
葡萄牙不嬲廢，加埋中共？

講左咁耐
澳門人會晤會反抗
定定期收錢當無事

來生不做澳門人

你都on99，人地澳狗話自己揸葡國護照架
有咩唔對路就祖國搵阿朗踢下波

抗乜鬼爭, 都已經完全比人錬住個春袋

派多9000 又跪低啦

已經咩都要靠支那啦，
連供電呢樣野麵要珠海方面供
你就知同澳門巴絲打講都係無用

澳門, 屌你老尾。

食柒屎啦

澳門而家咩情況？巴打，頂住

睇見澳門個d乜乜高官嘅嘴臉真係睇撚到燥，有冇廢到咁撚樣啊
本身有親戚係澳門人，細個都經常過個邊玩，估唔到一個風就現曬形

學非洲咁買我地d 退役小巴 校巴頂住先

水電依家咩都無啦
我好唔明點解無人去賭場搞事
唔打政府都打有錢佬先

講真， 澳門我識既本土朋友個個都用私家車或者綿羊仔代步。 會搭巴士既， 多數支那人

利申香港人

一國兩制就係方便中國彈出彈入
有功就佢邀
有過就特區問題，傳召上京訓話又做好人

車都應該爛左一半有多

話知你D人死,最緊要D賭場仲有生意做

澳門人會，新澳門人唔會
澳門有7～8成人口都係新移民大陸閪or外勞，抗爭碌撚？
我敢保證今次單野最多嘈一星期之後就不了了之

屌個政府去撚咗邊

賭場咩都有
係啲冇權冇勢冇錢既先會冇水冇電

澳門人跟本已經俾自己政府當狗咁撚，執翻條命仔冇穿冇爛算好彩架喇，佢地而家應該諗緊下次派錢會加幾多

直接解決塞車問題

今日澳門 明日香港

好似有啲澳門人仇港
話搞亂支那

頂住 btw有無人澳門人聯合反個澳共

係,班窮撚又會上連登吹奏崔世安

Show Blocked User - 無敵玩家

做一個住起瑞典既澳門人

笨撚，豬屎安，毛髮成尻屎聞

最撚心涼就係班澳門仔冇水冇電
百五蚊買2支維他水先識後悔屌鬼

舐共澳門搞嗰個咩煙花匯演，而家咁仲搞唔搞得成？算啦啲錢都擺晒煙花度 我估啲人睇兩睇煙花又唔記得晒

係時候攞嗰九千蚊嚟買水搭的士同維修

wtf 玩aoe拆樓都無佢咁化學

聽講澳門人有葡國護照可以去避難 所以澳門政府咪放鬆啲

明明咁撚多盈餘
肯撥筆錢落去搞基建
地方唔大
好唔得個香港
都同杜拜新加坡有得揮

可咩憐自己攞來

反你老母

地盤臨時寫字樓黎

追住崔屎硬黎打啦

無事嘅，澳門最大嘅巴士公司係威尼斯人

係全部

唔知仲以為D記者訪問個牛屎佬做乜鳩
原來係天文台長

澳門最大唔係紅底，做官冇人真係會痴去大陸

好恐怖, 無電咁耐仲要無水，又傳會 cut internet..

得罪講句
澳門真係衰過支那啲城市
支那打風最多咪水浸, 邊有好似今次噉斷水斷電?
上幾個禮拜台狗都打風啦, 人地都只係半供電, 未去到完全冇電囉

facebook好似無曬更新

係咪真係斷左網

好似話冇地俾巴士廠
泊街

屌佢而家個位係咪買番黎？
做左咁耐都可以搞到咁樣

睇埋吹屎眼小學生級讀稿朗誦
仲要坐到睇戲咁...

點解全程唔係望鏡頭

你地最自豪既澳門呢？沉左啦
你地唔係黎屌香港屌得好開心既咩
笑得好開心嫁你地
本來香港都無幾多人串你地 就好心摺埋啦 呢幾年係要出黎博屌

二世祖傀儡係咁上下
如果唐英年做特首都係一樣

所以論奸 港共都係勁過澳共
當年知道仆街689上去 都好過唐唐

支那化既惡果黎
即使過左呢場10號波
澳門政府只會回復市面原貌
之後有咩加強改善? 係無
支那絕對係禍害根源

好似每次颱風都遲掛

真係聽到連心都 up 埋....
今次應該有唔少人死左重未搵得番....

好似因為政治同利益因素導致批地問題，冇多層巴士廠

我土生土長澳門人，真係唔覺有幾支那化，你地話我地用支那水，呢個根本係地區問題，唔通自己有能力供水要靠大陸咩，大家唔好盲反啦唔該，見到人死你地真係會好開心咩？

23條

幫你檢討問題你就話盲反...

你望下某d留言 根本係恥笑

巴打而家暑假，小學雞跟五毛風係咁

但無可否認你哋政府係垃圾，基礎建設緊急服務都應付唔到，官員出到嚟同支那冇分別...
你哋點容忍到呢撻地方

佢自己都唔覺自己支那化
話我們指出澳門個問題都係盲反呀
是鳩但囉又唔係香港人停水停電

依家咩景況 幾時會有番水電??

唔算支那化既
宜家重衰過支那啦
二次災害浮出黎 你就唔會咁講

見到人死唔會開心，不過你地咁樣香港人真係愛莫能助囉。仲要覺得唔大陸化，淨係一街殘體都好大問題。你地無反抗意識真係唔知點幫你
不過澳門既問題太複雜，除左走佬真係唔知點樣解決

乜柒消息都無，排緊街喉攞水，目測前後各有幾百人

無錯 無人想見到死傷
但你個政府重要玩封鎖消息
為賭場遲掛風 無預警
重唔算支那化？ 咪玩啦 接受現實啦

電就大部分都有返，水就未有

仲上到網都算係咁

我係外國讀u果陣識好多澳門朋友 不過唔熟
感覺你地比香港人有錢好多 起埋洗錢唔會就住就住

電話信號發射站收皮無cellular
無電無Wi-Fi無電話差電
即係無人傳消息，好似division個dark zone咁

其實我地都有屌 有發聲

澳門由1984年開始向內地買電，直至2004年內地供電仍只佔澳門電力供應不足10%，但其後用電量急速增長，所以需要增加對內地供電依賴，2013年南方電網向澳門供電超過40億度，佔用電量近90%。

放人入嚟Chur 爆你基礎設施，再以需求增加為由換成支那嘢，以後都揸住你春袋

成日話澳門好富裕
咪又係表面風光 不堪一擊 接受現實啦

你地咁既野都成日黎踩香港 好心你地啦 望真啲自己地方啦
見到今次咁差 就迫政府做好啲啦 叫佢擺多啲錢出黎啦
政府無得簡 但你地可以簡點做嫁嘛
香港國教咪又係咁

有殘體字既地方一定係旅遊區 基本上澳門人係唔會去既。講真 因為香港唔妥大陸人 佢地就黎曬澳門。做過下服務業 d大陸人真係仆街黎 但係冇計 唔通你唔做佢生意咩

真係好巔呢招 無得反抗

係到生活絕對唔會講得出富裕 人均收入咪又係俾班有錢佬扯高曬 正常人月薪都係得1x-2xk左右

澳門人要反抗，辣殺政府

直接反政府囉
反正依家都係斷水斷電

但真係要有必死決心

身為香港人 覺得澳門人對住個賭場可以咁冷靜無暴動 真係好神奇

不過你地有23條

香港好彩個期中電同港燈為左獨市，唔肯同大陸聯網先冇事，否則遲早同澳門一樣出現大規模停電

新加坡基建唔係應該好掂架咩

電係自甘墜落，比水泥廠都唔比電廠

電廠都拆埋

唉其實香港都好撚似嫁啦，不過我相信澳門既反對派一定唔可以好似香港咁大大聲講野
真係好難幫到你地，我都相信你地唔係想要我地講句加油呢啲廢話

屌你地都係為你地好
我作為香港人都睇唔過眼澳共搞到咁嘅樣
你地咁都忍到嘅？

老實講句 澳門人唔同香港人，一反政府真係要有會死既念頭 當然唔係講緊講句垃圾政府咁兒戲

稍為上到位都要靠政府同賭場，最低下階層要靠佢地施捨，仲會剩幾多人？

如果冇賭場 澳門就冇曬收入 同埋賭場有好多職位，冇曬賭場大撚把人失業

Yes 亞洲數一數二

真正澳門人得果50萬，
其他大部分都係珠海過去做外勞，
想唔支那化都難啦

食物燃料呢啲都用開外國嘢，但水有8成用支那，要海水化淡起水庫都好難取代到

得罪講句，澳門要反抗係完全冇可能，斷一斷你水都死

其實真係好無奈

真正比人鍊撚住春袋
其實澳門人要移民比香港人更合理

反你老母 唔識中文?

的確死果D人可以入澳門特首數

澳門人可以隨時移民去歐洲，有咩好笑

大風吹跌好多大樹
環境局無做事前，消防又做唔切
啲支那巿民，見到消防忙到狗，自己屋企爆玻璃就叫消防
然後海水倒灌呢個問題就一直都有
加上大雨，應該浸咗電廠搞到無電
水廠無電淨唔到水就供唔到水
但係後備電呢樣嘢好少地方會整定

其實有啲問題平時係存在，但係唔夠一個月就唔記得，要番工
咁件事過咗就態度照舊，支那化就係咁嚟

哇咁撚勁啊唔笑啦

吹屎眼比風吹走左

都唔係個個都得

不過巴打你都要諗諗，你都唔想攬住澳門死嫁麻，清醒既人實在太少，無咩力量既話就唔好以卵擊石 有得走好走

澳門有返電未 其實

同意 如果改變唔到環境就轉環境

唔係落井下石 但希望香港人以史為鑑
唔守住香港 不久將來就變成另一澳門

有 未有水

電廠水廠都浸埋好似都好耐未試過
一般話浸都只係內港筷子基呢D低漥都冇咁深
今次個頭直程浸到就上一樓
海邊浸到D水位高過條馬路都算係難得一見

支化後果

天文台知道1400打到嚟，天文台都知道中午潮漲
雖然個風一日內加速升到強颱風，但佢係天文台，真係無嘢可以做咩

水電呢D真係你掛左都唔關事係咪都會出事
但個19氣象局已經俾人屌撚左佢好多年等賭場番哂工先轉波啦
仲要個濕鳩風暴潮警告11點幾先掛個陣內港好似已經浸到上腰
人都死咁多今次吹屎眼仲攬佢我真係睇下點收科

賭場生意緊要過人命

聽fd講 澳門大陸關收到風就拉閘 凌晨成條街都係支那人

心都涼埋

珠海十四級風力
分分鐘仲大鑊過澳門
自己都顧唔掂啦

焗9咁多人返工，鋪頭同車冇得凖備，好多人見個風打得勁出左去補鑊就領曬野，死嘅死傷嘅傷，連平時浸唔到都出事，呢次真係有睇頭

垃圾地方係咁

某啲連登仔成日笑人9000蚊奶共又抵死又盛咁
俾一半你你都即刻跪低含習種碌撚啦
唔好忘記七一遊行時啲1000蚊一個人嘅post有幾多連登仔報名

9000叫我係撻咁危險既地方 難啲啦真係

留名等睇澳豬聽日準時返工

咁鐘意阿爺叫佢救你啦

咁咪可以買支那巴士！今次支那發達了

佢地個氣象局算唔算過份經濟考慮

唔係打飛機。係回之前屌柒香港既澳豬一

港澳其實各有難處

香港依瀨地產
澳門依瀨賭場

今次水浸算係個別事件，主要係港英政府60年代

大家都係垃圾，不用分那麼細

繼水繼電斷糧都唔緊要，還有黨

現眼報

再廢落去 無人care 任何野 就會變成咁
無人再出黎出聲 對抗任何野
表面上和諧 內裡 滿目瘡痍

罪惡 、富人 既玩樂 後花園
不嬲都係 有錢咪好玩咯
個到無錢啲人。。。。 😏

一有番少少電力供應就即刻俾番曬賭場開燈 呢個地方真係好on 9

唔洗驚 香港好快都係咁

估唔到第一個冧既就係澳門

$150/2支維他水

炒狗快d搬水過去啦

東南亞 style 咯完全
香港係 近東南亞地區黎講 真係算係清泉黎
遇到呢啲 天災、人禍
以後就唔知

唇亡齒寒

佢地已經無力架啦 養到慣哂
你明架啦 得番我地 由始至終 根本

一個 垮褲子弟 可以反抗條春 挑

海水化淡，回收廢水過濾重用，建水塘
新加坡都做到，要做唔係無可能，係人既問題

係無春

天文台既存在就係評估天氣變化帶來既風險及早預警，減少人命傷亡。為左唔阻開工無視風險，係垃圾國家先會發生。今次香港天文台班仆街都算良心發現，知道有危險唔玩野

笑你 即係比你反省

好慘 奶共都得唔到黨的尊重

9000蚊直接買到5毛條命
支那人

真係好撚諷刺
水浸又點呀 抬頭望下個天

共產黨 真係好識計數

屌,8條人命啦

你幾時見過皇帝會專重太監？

真

一場風見晒底

屋頂吹走, 玻璃吹爆, 水管吹斷

我敢斷言, 8成破壞都係因為 Made in China

D 螺絲同釘鋼水勁差, 根本唔受力, 幾樣Made in China 的劣質物料帶來連鎖效應, 倍大左破壞性

堅定洗

啲澳門人 仲覺得係 一條太監仔 既問題

之前d人係澳門page到笑鳩香港人 依家真係報應 依家岩曬啦 成個澳門都係水舞間

地區問題？？？
你知唔知新加坡海水化淡平過東江水(李生以色列既公司好似可以仲平)
你地澳門係鹹淡水交界，做海水化淡只會更容易，點都會平過買強國西江水

早幾十年已經係無政府狀態啦

澳門今次打完風好大陸FEEL，啲建築好差，Made in China有同感！
其實香港都有吹爆玻璃，只不過唔係成幢啫。

好似個套 海賊王 個啲 廢到爆既 傀儡垃圾政府一樣咁
其實 到今時今日 啲人都唔係好識睇本公仔書
跟本一路諷鳩緊 呢啲腐敗既政府 腐敗既心態
同個民主意志 除左啲on9 打鬥 同 柴娃娃位
其實成套都講緊 民主運動 民主意識個Progress

仲有唔夠一個月馬交就選立法會
大家咪放長雙眼睇下啲沃門人選啲咩人出嚟囉
開口埋口就死貴枝
你試下冇得過香港睇醫生
乜都唔反抗，乜都瀨周圍嘅人
我地香港人真係要警惕下啊
成日等人打救
未救到就變馬交啦

好撚危險 啲女女 番唔到屋企 比人姦左掉落水都唔知咩事 這就是中蟈

無政府狀態？
佢地咪可以係兵營起特殊兵

冇官方消息？

D preventive maintenance做得咁差
In charge 果個炒咗佢啦

今朝一起身睇新聞，已經死左八個人

大部分澳膠英文屎
靠撈賭場搵快錢

班人去歐盟都生存唔到

慘呀慘呀

睇新聞話死左八個

浸撚左成晚
依家條街實臭到仆街

RIP 希望澳門人經過今次 要學識反抗

黎緊派錢派多d,
市民條氣咪順哂

支那係咁
下個到香港

下次齊頭一萬 乖乖收聲

今次真係現真章 澳門政府唔好再攞人均gdp打飛機
基本嘢都做唔好 攞東方威尼斯真係最貼切

就算未支那化澳門個政府都好撚廢

笑話
香港洗撚你班支那狗救？

澳門2008年立法23條, 抗爭=死路一條, 香港人要守住啊, 唔好比23條立法, 如果立左法, 就會同澳門一樣

個女記者好有火
btw 把聲幾可愛

好撚心up

溫水煮到班澳仔on99咁
有腦既唔該一係抗爭一係走啦 再留係澳洲就做真威尼斯人喇

香港政府有時都會百屌成材（只係有時）
好心澳門巴打大力d屌啦

而家係咪仲有交澳門庫房d錢比大陸投資？

改善建議
1.興建海水化淡廠／水塘
2.重新興建電廠 將9成內地降至5成
3.重組紀律部隊 確立分工
4.港澳之間興建電纜水管 如有需要香港可賣電賣水

澳門氣象局支風球杆，掛完十號風球冧左，流撚到...

取消「掛」風球啦
香港都冇做喇

呢個時候 國家必定會堅持遵從一國兩制